Twitter大戰後有小粉紅覺醒:應把自己困在籠內

難得有小粉紅識得反省，都唔知可唔可憐佢好，不過諗返起仲係覺得好好笑

佢唔似係小粉紅

係唔係都好，至少可以撚下班粉紅

係，永遠外人屌中國 佢地都當屌佢地自己

但香港人俾外人屌香港 香港人係會屌埋一份

有事就叫人愛國 出事就即割笑番其他人係小粉紅
你講晒啦

唔好呀
佢地出征出醜 係國際線好重要一環

唔通連登仔真係個個都連登仔

其實真係應該停止標籤連登仔，連登只係一個多樣性極高既平台

牆入面有反共既人 而唔係淨係得共狗

Push

高級紅定覺醒左呢

咩圖？

戰後圍爐